Suzuki Hustler 2020

有無人同我一樣等緊代理返貨呀 我好想快啲買到呀
等得好辛苦呀 如果我係日本人就已經好開心咁j緊了😩😩😩😩

冇 K car 優惠, 點解唔要佢大佬XBee

btw 代理連Swift Sport 1.4T都唔入, 冇希望

個樣cute 囉🥺

呢架係Hustler

呢架係XBee

樣就餅印咁
但係XBee有1.0 Turbo + Mild Hybrid + 6AT
Hustler得660cc仲要CVT
想代理入Hustler但係冇諗XBee既人係咪唔知有XBee存在?

死圖, 補返

Xbee 我有真係唔知個存在啵 但老老實實新一代的hustle r係型左 同埋至少代理話會入 偏向想買行貨 水貨計計埋埋啲錢又貴啲又無保養😂

自皮我鐘意cvt舒服啲

入完25-30萬你會唔會？

Xbee 25萬內我一定買，始終想要5座

如果過廿萬我諗我唔會諗喇 大把同價位選擇
揀hustler其中一個原因價錢平嘛 16個新車 無乜車做得到

貪嗰少少，換嚟既係架車連司機4個位, 仲要得64匹

16萬買swift 1.0會唔會好啲？

Xbee好似俾人打腫咗咁

依部都有諗過既 但始終個樣黎講都係鐘情於hustler 而且都唔知會唔會有新款出 新車價錢買返舊款車對於我黎講唔太值 如果兩部同時出新既話我先再比對下喇 （但swift黎講代理入得既應該係最廢果部😑）

代理入啲乜車，我相信佢哋一定計過數，同埋了解香港心態
入部swift turbo MT返嚟，分分鐘25萬以上，有幾多人會買？
可能啲人就去買部jazz MT 20萬有找就算
代理入齋板，好似RAV4呢啲廢車咁，如果佢入部齊option嘅話分分鐘成35-40萬，你又覺得有幾多人會去買？
我都想大昌行入部honda nbox返嚟，但香港斜路多，又冇kcar優惠，入完返嚟分分鐘25萬一部，啲人寧願買部freed啦

依樣真 如果過廿萬其實會考慮返個啲大牌子、政府無k car優惠亦都係個大問題 淨係推電動車唉...不過有時中意既話真係無得講 買車依樣真係情意結 唔係講性價比 唔知點解就算nbox同hustler比 我都係會揀hustler

私人返nbox都係廿萬 代理有心返點會要廿五

我地既香港稅制幾貴先得嫁

俾我做代理, 死等honda jazz換左第四代先再返swift sport
到時1500cc以下, 有操控, 有棍, 有返咁上下動力, 唔貴, 又有實用性既日製車只此一家, 仲唔食晒塊餅

就算腫左，4個轆都仲係女人腳咁

咩年份先？我見2015 nbox custom都要15萬
2020全新的話我相信唔會20萬咁少

唔係為愛真係唔會買

利伸等緊

同路人